HSBC Job Simulation Assessment

請問有冇師兄做過？

啱啱收到invitation, 完全唔知道點準備/應付。。

求指點

人地email寫撚哂format唔識睇
想知多啲既google 都一大堆source啦

Push

著smart casual 唔好著suit
如果唔係靚仔就遮左個cam啦

Ching 做過？

Pish

巴打in咩programme

Investment Banking 你呢？

巴打year幾？

Year 2

問senior攞sources 同埋放鬆心情就得架喇 加油啊

十幾個人Gp in，時間比得少，基本上搶唔到就88